final List<Map<String, dynamic>> questions = [
  {
    "question": "Apa ibu kota Indonesia?",
    "options": ["A. Jakarta", "B. Bandung", "C. Surabaya", "D. Medan"],
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Siapa penemu lampu pijar?",
    "options": ["A. Nikola Tesla", "B. Thomas Edison", "C. Newton", "D. Einstein"],
    "answer": "B"
  },
  {
    "question": "Apa yang dilakukan oleh seorang peneliti?",
    "options": ["A. Memasak", "B. Membaca", "C. Mencari pengetahuan", "D. Menyanyi"],
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "Apa yang dilakukan oleh seorang Penyanyi?",
    "options": ["A. Memasak", "B. Membaca", "C. Mencari pengetahuan", "D. Menyanyi"],
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Apa yang dilakukan oleh seorang Koki?",
    "options": ["A. Memasak", "B. Membaca", "C. Mencari pengetahuan", "D. Menyanyi"],
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Berapakah hasil 25 x 4 + 150 : 3?",
    "options": ["A. 150", "B. 200", "C. 250", "D. 300"],
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Proklamasi kemerdekaan indonesia dibacakan pada tanggal?",
    "options": ["A. 17 Agustus 1945", "B. 28 Oktober 1928", "C. 10 November 1945", "D. 17 Agustus 1946"],
    "answer": "A"
  },
  {
    "question": "Organ tubuh manusia yang berfungsi memompa darah ke seluruh tubuh adalah?",
    "options": ["A. Paru-paru", "B. Ginjal", "C. Hati", "D. Jantung"],
    "answer": "D"
  },
  {
    "question": "Planet ketiga dalam sistem tata surya adalah?",
    "options": ["A. Mars", "B. Jupiter", "C. Bumi", "D. Venus"],
    "answer": "C"
  },
  {
    "question": "What is The antonym of 'happy'?",
    "options": ["A. Joyful", "B. Glad", "C. Sad", "D. Cheerful"],
    "answer": "C"
  },
];